收銀色64GB iphone X $8700 自用

收銀色64GB iphone X $8700 自用
最快明日交收

嗌你老母賣畀你啦

低過st免問啦

唔洗錢
只需交出你老母比連登仔輪一萬千

善長仁翁 8700接蟹貨 等連登炒狗貶少部

收銀色64GB iphone X $8800 自用
最快明日交收